捉鬼係另類分化 此風不可長

我唔理依家版上面屌個d係假膠, 三毛定和理非
言論都犯左大忌, 今晚黎講大量言論標籤
仲留既就係鬼
仲留既就浪費遊行人士今晚既付出
想營造一種留 = 鬼, 鬼先會留, 嘗試製造割席風向, 並將此風向帶到之後每次遊行既後續

如果你唔係三毛同假膠,
1. 如果你認為留係現場只係得番鬼, 你唔使講咁多野
2. 如果留係現場有手足有鬼, 手足自有判斷, 你響度鬧唔會幫到件事
3. 如果留係現場既係真手足, 有鬼呢樣野已經通哂天, 現場手足自有判斷

要勸就好聲好氣d, 下下將留既都標籤成鬼只會步2014捉鬼後塵此風不可長